20201008 我愛中間淳太

即時 ヒルナンデス！

屌搞到我好想食炸雞

早晨
外賣仲未到 好肚餓

我食12:30
好肚餓

點解可以睇live
唔洗返工咩

ヒルナンデス算唔算日本都市閒情

其實係日版都市閒情

因為喺公司個位擺左個黑洞去睇電視
但係有條撚屌成日篤爆我個黑洞
條友又無料又仆街

講起今個星期爸爸west好睇

兩個喺度玩鬥牛

話說新節目嗰個野草OL喺Twitter好好人咁勁覆人cm 話小瀧影野草グラビア

阿部貞夫中咗武肺 TBS全明星感謝祭

仆街啦.........